【獨家｜賭王出殯翌日拖手斷正】三房猷啟明目張膽拖嫩口新歡返秘竇 與強國妻貌合神離

咁後生有錢有樣有身形都唔知咁早結婚黎做乜，明明大把女可以識

係喪禮貌合神離都有問題？

呢件正好多

拿拿聲分身家啦

Gold digger

agree

老豆有4個 我要叻過佢

新歡條腿好似好正

佢好似中意素人樣多過明星樣
食親果d個樣都好貼地
唔係明星model

我都想講

可能諗住可以係佢老豆死之前生到個仔

初戀係小儀 然後慢慢走向model級

小儀
呢個唔知

應該收埋左好耐
第二日先比人影到

最新呢個完全係旺角見到果d mk妹樣
降左級

有錢想玩乜都得

我又唔係果啲老竇未七都未過就穿金戴銀拖住件肉彈週圍走嘅二世祖
失禮？唔及你啊哈哈哈哈

有錢無問題 身家又分完

老豆都四件啦

沖喜同分錢呀

係似小儀既女仔，唔係真係小儀

擺明想做長孫之父，點知比何猷君截糊

擺明想分多份錢姐

完左喪禮至發生咪好囉
賭王未出殯，何猷君同佢老婆已經被人影到去disneyland玩

睇佢老婆嗰樣就知惡頂啦, 新歡都唔易相處, 一副高高在上嘅感覺, 似乎呢位何公子鐘意做開兵仔喎

比人影到我同啟啟出街。。。

少爺仔鍾意做兵咁搞笑

似爸爸

佢老婆姓齊
習大大d親戚
叫習大大舅舅

新歡得廿歲未畢業，普通女學生一個喺邊度識到猷啟

做油頭富豪隻雞
用個閪換返黎

嚇死

「賭王個仔都要同我奶閪」既感覺究竟係點

佢大奶都唔差

賭王個仔都係著uniqlo龍珠tee，好貼地

咁先似返個有錢仔
識返d嫩口既屌

Dick sucker

識貨

Cock sucker

篇報道話佢活躍於二世祖圈子

吉妹係咪蓄勢待發

男人三妻四妾好平常

分身家昨嘛

有無多啲相

條女mk蒲精嚟 中三都讀唔到

真係當雞咁玩？

一般貨色

V walk

靠父幹讀野雞大

好似好多人都識佢喎

more，想知佢咩料

屌 呢家姓何個撚個都奇撚怪

有一種異鄉人既感覺

對腳
成晚淨係玩對腳

條女正撚到
有錢多好

新女個樣都好重支那味

支那雞定香港人？

報道話係香港人

多個人，分身家分多d姐
仲有上流社會個個都出黎玩
但玩完識得返屋企就得
窮L少見多怪

似新香港人

新歡係咪支那人？
佢喺賭王D仔入面算唔錯（另一個ok 既係二房嗰個）

好似TL

但個款有啲支那咁

小儀做到佢啊媽啦

係咪巨肺天后

結左婚依然有得食女 有乜所謂姐
到時生左件分多份唔好

大婆心諗: 快撚D離婚, 分錢

支那雞以為自己係咩上菜

記得之前有個報道話佢點樣刻苦創業 之後影咗張係辦公室嘅相

點知比巴打發現左手擺位係wasd右手就揸住電競滑鼠笑撚死

但好難想像佢哋會點玩

咁撚靚女唔使虐待男人換取自尊心啦

其實幾有貴氣 似千金小姐又有氣場

何超蓮定超雲

唔玩先係新聞啦
拉

可能貪佢易食冇手尾

搏中出

唔係掛 條女ig成8千幾人following 都冇人爆下佢相

何猶龍冇仔咩?

呢D女, 點忍呀

生咗一個女之後冇再生
可能二房自己有料唔需要生咩長孫黎爭身家

無 得一個女

咩名

點解而家咁多人鍾意呢d整容樣

蘋果最撚好笑係琴日定前日先報完呢條友同老婆係屋企抗疫好撚sweet咁
轉個頭就爆料人地出軌

有無人覺得3房D 仔女係幫老豆還債
超蓮識嗰D 娱樂圈男星係唔係好人，真心對佢好，大家有目共睹
呢個仔先娶嗰內地老婆，嗰樣都幾兇狠，依家嗰新歡又係港女格

其實佢兩姊弟情路都⋯⋯唔係順，仲要係何家身分，日日俾人指指點點

好樣衰 咩口味
算啦 大婆通常都冇感情
都係財產分配 拎嚟擺

好撚白滑好撚識嘆 條淫西

霍景良

討論咁耐 相都無張

又係無波既
富2代專收ipad

何猷光,何猷龍,何猷啟全部生女，所以何猷君先至做左長孫之父

女人做雞上位賺錢
真係千古不變既定律
我強調係部分女人 不是全部

但會點玩？

同埋佢哋本身以佢哋條件唔使包 基本上咩仔都比佢哋玩晒啦

身家已定，各有各食

又係依啲爛尻標題

點斷正啊

點明目張膽啊

唔講以為佢運緊毒

垃圾娛記

坐係甲級寫字樓 對住個無敵大海景打機 個feel一定好正

有錢人無話結咗婚唔食得女，可能簽咗離婚協議書，正印都只可以啞忍

唔似係超蓮
似超雲

More

對腳好正呀
more

如果真係做野 點會著埋件西裝褸

富不過3代
慢慢實現緊

千金=超蓮
天后朋友=漿
超蓮出名貪靚仔架啦

盞益咗班臭雞港女

唔知佢用風筒吹左幾多條仔

好撚明顯成班都支那閪黎

個陣都唔知做咩結婚
最令仔個個

打卡既野唔洗咁認真

陳山聰

唔係掛，三房都叫還債，咁大房果d連衰三代叫咩

個新歡有啲支那「網紅」feel

何生：叫雞都上到頭版？

大房幫佢頂唔少啦~ 之後佢咪做返D 善事積返D 陰德囉! 二房同四房係黎攞債架

你爆囉

食下野, 好應該

正面好一般, 可能技術夠, 一線鮑

聽人講姓齊果位離過一次婚

好似仲生左個仔

Source: 蘋果

Link?

食厭咗 model 級唔通周圍同人講咩

old shoes

Party with TL

可能本身諗住娶佢返嚟會有仔生，可以做長孫之父，點知連生兩個女

你咁諗咪窮人思想囉 邊個話有錢人結左婚唔可以有第二條女佢老豆都4個啦

新歡有冇J圖?

各有各玩

點解佢哋家族啲人咁鍾意娶中國女人

【獨家有片】猷啟偷食學生妹 大陸妻秘約富貴男各有各玩

蘋果又玩唧牙膏

【獨家有片】猷啟偷食學生妹 大陸妻秘約富貴男各有各玩
15分鐘前
Appledaily即時娛樂

賭王何鴻燊兩個月前去世，享年98歲。賭王一生在職場打拼，背後則有四位太太陪伴扶持，享盡齊人之福，四位太太更為他開枝散葉，令人艷羨。可是，在他出殯僅兩星期，三房兒子何猷啟卻被爆出在爸爸出殯翌日（11日）背大陸妻齊嬌，公然拖嫩口港女新歡Alice十指緊扣行街。

相關新聞：【背妻偷食】猷啟新歡身份曝光！ 20歲港女Alice專搵城中筍盤

今年29歲的猷啟，前年與大陸女友齊嬌秘密結婚，先後生下大女Tittania和細女Tylia，在今年520之日，齊嬌還在IG貼出和猷啟的溫馨親蜜照放閃。表面看似婚姻家庭美滿，實則夫妻二人早已各有各玩。據知，猷啟和港女新歡Alice，近數月打得火熱，不時相約見面，《蘋果》在月初（2日）下午約3時，發現猷啟慣常坐開的黑色七人車座駕，離開大宅後，直駛到中環碼頭。此時記者見曬到「紅卜卜」的猷啟和Alice步出碼頭，現場還有一名身材健碩的中年女人，一行三人走到七人車旁時，中年女人識趣地走上司機旁的座位，至於猷啟和Alice則合拍地坐在後座位。七人車之後駛到金鐘一間酒店，三人落車後到酒店check in，當猷啟接過信用卡後，他們便直接乘電梯上房，逗留約個多小時後才乘車離開。

當日所見，猷啟在人多的地方表現克制，大部份時間都和Alice保持數步距離，不過在七人車上，放下戒心的他和Alice親蜜地挨着坐。Alice當日在猷啟身邊一副乖巧模樣，默默跟在男方身旁，但當二人四目交投時，她又會情不自禁地甜笑露出一雙「腰果眼」，而猷啟亦對她愛護有加，即使行前，亦間中回頭望，見微知著，估計二人正處如熱戀甜蜜蜜階段。

相關新聞：【戀愛日記】猷啟鍾情平民少女 超蓮出手撮合G.E.M.失敗

猷啟秘撻嫩口Alice，但卻能「分身有術」，其間他會間中向老婆「交人」，就如昨日（24日），《蘋果》目睹他和老婆齊嬌到灣仔一間中式餐廳食飯，醫飽肚後雙雙回家。誰知在下午，猷啟已悄悄動身離開，還被傳媒影到陪新歡Alice到超級市場掃貨，之後齊齊返回樓上的私竇短聚。

猷啟左右逢源，老婆齊嬌在沒有老公的日子裏，原來亦不愁寂寞。前日（23日）下午約1時，齊嬌坐七人車離開寓所，獨自到尖沙嘴海運1樓的醫務中心book位睇牙，之後到附近的護膚品店閒逛。在齊嬌購物期間，原來早有一大隻男在附近等候她，平時不苟言笑、木口木面的齊嬌，當日面對大隻男卻一反常態，兩人在Cova飲下午茶時，齊嬌對着大隻男眉開眼笑，十足開籠雀般，和對方用普通話高談闊論。飲完茶後，大隻男還陪她到牙醫診所睇牙。

在牙醫診所逗留30分鐘後離開，二人到附近停車場取車，只見男方當日駕駛價值逾200萬的新款鮮黃色法拉利跑車，送齊嬌返回何家大宅。不過跑車駛到西半山時，女方沒有如平常般在正門下車回家，反而選擇在後門下車，再步行一小段路回去。在回家途中，她還數度回望法拉利男，顯得有點依依不捨，比起跟老公猷啟，齊嬌對着大隻男似乎更開心。

20歲

其實得三四房d人係咁

我諗佢個挑戰係點樣分到最多身家

【有賭王風範】時間管理大師！ 一表睇晒猷啟如何瞞天過海見新歡
21分鐘前
即時娛樂

7月2日，猷啟和Alice現身金鐘酒店。(蘋果日報)

7月3日，齊嬌獨自帶大女到幼稚園面試。(蘋果日報)

7月6日，齊嬌相約友人嘆茶。(蘋果日報)

7月8至10日，猷啟夫婦現身賭王的喪禮。(蘋果日報)

7月23日，齊嬌約會大隻男。(蘋果日報)

7月24日，猷啟夫婦到灣仔用膳，猷啟之後再約會新歡。(蘋果日報)

身為賭王何鴻燊兒子的何猷啟，繼承爸爸多情基因，多年來異性緣相當旺盛，前年最終定下來和大陸女友齊嬌組織家庭，婚後生下兩個女兒。可是，婚姻背後，卻暗藏危機。《蘋果》連日追訪猷啟夫婦，發現甚懂得分配時間的猷啟，約會新歡Alice之餘，間中亦會陪老婆外出食飯撐枱腳，但現場所見，猷啟兩公婆交流甚少，比起對着Alice，猷啟對老婆的熱情明顯冷了一大截。至於齊嬌和老公態度亦差不多，連日見她對着老公都是表情欠奉，態度疏離，相反對着大隻男伴，卻雞啄唔斷，笑意盈盈，看來二人兩年夫妻情備受考驗。

相關新聞：【背妻偷食】猷啟新歡身份曝光！ 20歲港女Alice專搵城中筍盤

一表睇晒猷啟夫婦行程表：

7月2日
猷啟約嫩口新歡Alice及一中年女人出海，之後一行三人乘車到金鐘一間酒店check in，並在酒店房短敍個多小時。

相關新聞：【戀愛日記】猷啟鍾情平民少女 超蓮出手撮合G.E.M.失敗

7月3日
猷啟老婆齊嬌帶大女兒Tittania到炮台山維多利亞幼稚園面試，但身為爸爸的猷啟卻全程不見影。

7月5日及6日
齊嬌獨自和友人食tea打發時間。

7月8日、9日及10日
何家為賭王何鴻燊舉行喪禮，猷啟和齊嬌前後腳步入靈堂被指貌合神離。

7月11日
有傳媒影到猷啟和新歡Alice十指緊扣行名店，背妻偷食斷正。

7月17日
何鴻燊靈柩由香港殯儀館奉移至東華義莊寄厝，猷啟夫婦於儀式後到置地廣場食飯。

7月23日
齊嬌約大隻男到Cova下午茶，大隻男之後陪齊嬌睇牙，男方之後以法拉利跑車送齊嬌返回何家大宅。

7/24
猷啟陪老婆到灣仔食肆食Lunch，之後再陪新歡Alice到超級市場掃貨，之後雙雙返回私竇。

賤種

讀到Leeds U喎

Sorry班臭雞係支那雞嚟

幾年前係styling 公司做小薯遇過佢帶條鬼妹model上黎試衫，個人無乜禮貌，一副高人一等咁ge姿態，係studio影完著完d衫一陣汗味，但仆街老闆要我燙番直佢拎番去topshop退，d狐臭連蒸汽攻撚到我依家都記得 之後一齊等lift，明明我等先，架lift一到佢就擋係我前面自己入先，唔好講紳士風度，連基本做人禮貌都無，都好難expect佢有幾高尚情操

毐果依件事一日出 8篇文

無其他娛樂新聞報咁

呢D公子哥兒嗰格多數係咁，如果你有幾分姿色，佢都會懶係NICE咁對你嘅，如果你係仔/嗰樣好路人，OH SORRY 佢對眼係生喺天靈蓋。

利申：公司有幾個呢D二世祖，見慣哂

都好明顯係趕生仔分身定先結婚

何猷啟 個樣成個弱智毒撚咁 都叫有樣 ?

20 歲就咁上進

又係Russell Group嗰啲

Uplive主播黎

最靚仔咪大房個個囉，一對比其他都嘛嘛

佢真人有沒183? ...賭王d仔都係咁上下

more

仲以為佢好過4 太仔仔

係 十足十成個金鐘連登仔

Uplive id: alicebb

有沒ig

今日del左ac

都無左啦
ching 有睇佢live正唔正

uplive fans ac

個鼻係整

M男

結左婚代表唔可以識女？

我個下直頭覺得我呢d丫鬟唔配同佢同一架lift應該自己死死地氣等下架

我記得真人係高大，但同佢個妹超蓮比，佢真係算生得幾樣衰下，超蓮唔講人品，都係d基本千金姿態唔評論，但個樣同身材真係好撚正，瘦底但大波，真人塊面好細所以上鏡，真正有錢有樣有身材有腦，前世究竟係做左幾多好事今世先可以生到咁得天獨厚

超連應該就細粒d, 160 左右

我就覺得2房既何猷龍最靚仔最叻，最專一，其他個d就

del左未？

如果唔係佢老豆 , 佢根本平凡毒撚一個
大家身邊既中學同學大把依啲平凡毒撚

咁易睇得出
btw, 睇蘋果post 佢D 相同片, 個樣又真係幾靚喎
不過佢撓埋對手嗰副港女格, 真係.....
呢d 攞黎砌下就算, 日子耐左都係難頂

都見過何超蓮
反依覺得係靚女，但唔係極品靚個種
可能我期望太高啦

人品就唔知，反正唔識佢，但佢把聲同講野既方式似足訪問個d,我自己麻麻，聽到好撚操
我會話有錢真係好，大學遇到大把表達好過佢既人，又咪要打份閪工，有錢就可以天生有事業

都睇得出係整容樣
係幾靚不過係支國網紅style

條學生妹好撚正

傻仔嚟老豆出殯後呢啲日子係人都知會有記者跟啦下嘛？仲約出街忍下都唔得用碌鳩嚟諗嘢

黑警唔認掉頭走，林卓廷再公開片段證明黑警轉身走人

醒嘅就唔駛比依家個老婆過左一橦
有左焗住結婚

到底幾時先可以唔再hit呢種整容網紅樣

帶住口罩緊係正啦

戴左口罩你都知正唔正
你伊斯蘭?

想玩腳

新女相more?

是但啦.佢老婆都係睇錢份上姐

佢老婆本身屋企唔止有錢咁簡單
佢屋企人出句聲

聽到好操？點解呢

有父幹？點幹法

More屋企咩背景

咁都算唔錯

未食過先係最好

新女應該緊窄多汁

我講緊個樣，同埋係同仲在生既四個仔比較：何猷龍，Mario, Arnaldo
佢係咪要排第二先

第3

三太果陣好似唔鐘意佢
嫌佢同前男友生過仔？

咁何猷君去disneyland玩算唔算用屎忽諗野

醒目喎佢
果陣唔去而家又關咗無得去了

小儀都唔差呀

同表哥差唔多

大婆家底好強大
點會為左分身家痴埋佢到

可能我唔鍾意佢講野個種tone ,而且講野又唔係有point個種，所以覺得好燥底

你去YouTube 睇佢受訪問既片，佢講野方式唔會因為受而好有分別

靚呢樣無得講，天生既，大部分有錢都買唔到
但因為有錢就比人吹到係叻女有事業就
唔好講大學，講我project mate 大把人presentable 過佢，又係smart ,不過人地grad咗要由底做起姐

隻私家雞 關左IG

何猷啟數月前已辦離婚 與妻性格不合而分開
07月26日(日) 12:53

已故賭王何鴻燊兒子、已婚的何猷啟昨日驚爆背妻偷食，認識一位年約20歲嘅少女Alice Chung，即傳言四起指二人交往已有一段時間，更指猷啟帶女方與自己的朋友唱K見面等。據知，猷啟與太太齊嬌（Gigi）在數月前已辦離婚手續，二人因性格不合而分開，因此猷啟認識新女友後，亦公開帶女友與朋友聚會。
猷啟與齊嬌即使離婚，仍會以一對女兒為大前提，而二人分開亦與早前傳出的婆媳關係欠佳無關。雖然二人早有分開之意，但當時礙於賭王健康不佳，雙方均認為不是宣布的理想時候。賭王5月離世後，齊嬌始終是猷啟兩女的母親，加上何氏家族顯赫，因此在賭王離世的訃聞及喪禮上，仍視齊嬌為何家媳婦。

老竇遺傳

Oncc洗白文

點解性格不合仲要結婚 生仔

明明同何超蓮係孖生 點解佢樣衰咁多

睇錯左個張瞻
心諗得幾歲咋喎

呢啲富二代點會專一，條女仲廿歲有排玩

覺得超蓮而家呢個係真係對佢好
之前嗰個就真係唔得啦

突然又離佐婚？

明明五月嗰陣佢老婆仲係ig post佢哋兩個嘅合照話520，忽然又話幾個月前離咗婚

唔咁講點解釋到嗰小三點黎啊，唔通要何公子一齊入偷食群組咩不過佢點都拆唔到啦，有哂相有哂片

其實認有二房咪得囉，佢有二房都唔會有人驚訝架啦

屌完隻賤雞記得甩身

咪做臭老豆個朵

呢條友個底咁花，平均1-2年換一次畫
如果唔係搞大左條女點會咁快結婚

聽落其實幾型

係分燊家

咁下一個離婚既應該係何猷君

齊歡唱

小你老母三

離婚係咪有得分身家fatfat

屌你老母發癲就過住啦
又玩捉字, 有強迫症就去被人人道毀滅唔好獻世, 正一打把仔, 狗公, 阻撚住嗰地球進化

有既，果個叫何猷龍

攪大兩次喎

反正都生左件 不如搏下下一胎是咪仔

要長孫唔要大陸雞

之前結婚可能係沖喜
幾房都急急腳結婚生仔
應該係幫賭王吊命

利申 9估

分身家囖

呢個可能性好大

張圖真係背妻

CLS好撚戇鳩

第二件都博唔中，所以個老婆唔洗要啦

換過第二條女轉運

其實嫁得比佢都預咗佢出軌㗎啦，我係唔明佢點解會走去離婚。難得生左兩件，應該死霸住個大婆位唔放至岩

呢條友係大話精黎 唔信佢離左婚幾個月囉
記得2019年年頭無啦啦自爆話自己係外國註冊結左婚
記者問佢有冇生仔大計
二世祖仲話有消息會同大家講

點知兩個月後有記者影到佢大女開始學行
咁計番時間 自爆結婚個時其實佢大女已經出左世好耐啦

係囉 做得d二世祖老婆隻眼開隻眼閉是常識吧
唔通佢老婆對二世祖係真愛？
定係二世祖比一大筆錢同佢老婆離婚？

何公子玩得太唔俾面啦
二世祖係預左佢會出黎玩，但至少唔會俾人影到，仲要俾人LIST成個行程出黎點偷食。你睇徐子淇老公有無俾人登過上報紙？！佢包過幾多個女人，全世界都知啦，但徐子淇起碼唔會俾人當面問佢點睇嗰新歡啊

只能夠講貧窮限制了你既想像

我覺得係年紀問題

除左心口滴雪糕，仲包過邊個？

之前有post 爆過鄧月平

周圍食周圍柯
好快會有私生子女出嚟認baba